到底仲有人有連凳屌果張gif圖呢？

其實我係跪求各位巴打貼翻出黎，因為已經失傳已久

Push

push

你好

無人

hv?/

無巴打

有沒有